[ONCE] TWICE 討論區(61) 有請1001開POST !

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

第一張日本單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

留名

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

lm

暖包啦

屌你啦 暖包黎

帶住眼訓既三歲留名

你係咪on9架 咪亂講啦

陣間有人mon post又唔知亂講d乜

乜撚野子宮杯

#2 南sticker 小隊碟 尚未換出

換卡表

換卡表結果

幽默感勉強唔黎，9up有個譜 想搞笑都唔係咁

新post 留名

做乜一開po 就好似世界大戰咁ge

momorin留名

暖包啦
咪亂講

之後俾定延瘋狂取笑

新pop up啲新品好似唔係好吸引

屌moov更新左SJ exid都唔更新twicetagram 明明我地早過佢地comeback

Spotify 都仲未有

新帖留名

咦, 原來spotify 都係已經有SJ EXID 都仲未有TWICE, 其實係moov spotify 問題定係同JYP 有關

joox同 kkbox都冇 依家係剩係得韓國有?

新po留名

Saida黨留名

Michaeng黨留名

清舊貨多

用hi touch去呃你幫佢清舊貨

慎入

定延影既大家姐

呢幾張都係

睇左ttv ep4
做咩呢排定妹係咁講中文

你是誰?!!!

新飯留名

叱
又係佢2個....咁鍾意打股

乜都嚇一餐既sana留名

想比彩瑛用刀吉死lm

LM

殺死我吧

邊到有得睇有咩貨

99line差成個頭

Dup低頭嗌onni

我瑜呢家應該就黎有172
身材纖細再顯高
差唔多高既男仔拍埋去睇落應該都會顯得矮過瑜

米八豆呀 洗乜Dup低頭

多多係必出

岩岩睇ttv ep4 見到影住三歲個VJ笑得咁開心
真係好提子

謝謝哥哥姐姐妹妹 請繼續多多支持twice

唔多謝DEEDEE

比子瑜仲細個個D專心讀書啦
但你比子瑜仲要細咩

幾Q

Lee Gook Ju

彩彩向日葵

屌 我手多

睇佢twitter好提子佢

有無巴打解釋下

sana V 把聲好好聽好得意

究竟係咪日本玩法嚟？

家姐真係好好笑
唔夠瞓都好多野玩好多野睇

或者係興趣黎，無分國界

好cute

成句應該係：
謝謝JYP的哥哥姐姐們，我之後會更加的努力，請繼續多多支持twice，謝謝大家

ワンス｢(日本語についての話)漢字が難しい！｣

🍑｢私も漢字は難しいです｣

ワンス｢モモさんはやっぱり0ヶ国語なのですね｣

🍑｢違いますよ！モモは4ヶ国語です！｣

ワンス｢なんで4ヶ国語？！｣

🍑｢日本語～韓国語～モモ語～宇宙語～｣

ももご

一位粗卡

近有咩睇 月頭忙到而家
miss咗2 3個po

高音（嘈音）對決closeup版
大家d面部按情太正

想問下有無日專one more time 嘅換卡表？

Likey @ inkigayo

影到兩個都細個左好多

無，就算有都恐怕全個表都係團卡

呢張影到好日系風

好撚難中 咪玩啦清

留個名先

標題可以寫「日本12歲蘿莉二人偶像組合」

三歲係越唔夠訓越多野玩同睇
寧願佢可以訓多d

我個兩張就係團卡所以先至想換

齊齊團卡換團卡 once gathering

咩卡黎架？

日本小卡

有無人有jeongmotzu嗰兩本booklet
想換綠色sadachaeng
同埋粉紅nayeon jihyo mina

隔住面具就咁進取

留名先

今期RM有LIKEY

我賢側顏美如畫

幾時到佢地上

世界級

想藍色jeongmotzu換sadachaeng
telegram id 係likey111
thanks

你係藍色？

好正 賢賢側面世界級

高質

儲存

我諗下次上都係個別一兩個上嘅機會大

邊個位？

邊個跳

開頭揀partner嗰度 不過大神跳咗佢以前嘅舞

三歲個樣好眼訓

好似話訓得40分鐘

唔好咁chur得唔得呀jyp 一陣暈低咁點

訓得40分鐘真係擺人命...

痴線架

聽到都心痛

求黃換紫啊

張圖好危險

其實係角度定點....比平時仲要大一倍

應該係角度同站姿,係舞台度冇咁勁

好可愛

171120 TWICE x MAMA 倒數 D-5

好開心
MINA個回眸

跌啦跌啦

邊道可以睇返

跳掣柴犬

100％國產烤牛蒡

忙內命

成員介紹賢賢條片死左幾個POST

又準備緊啲咩發財大計

係咪年末舞台D VCR咋

mbc拍
應該係年尾舞台d vcr

good

之前啲演唱會都係搵mbc拍

好很正

點解會咁正

未見過嘅，官方架

有無呢度ge 巴打絲打係入面有份跳?

係 high touch會場野黎

就係呢set張團卡

剛起身嘅好消息 JOOX終於上架

spotify 仲未有

咁就一個post名

有排推

momo

電氣系桃

刷刷刷

下面有啲似我啊b

Moov 都有喇

全線上架 kkbox都有啦

幹, spotify

Apple music

係咪應該cut咗apple music轉番kkbox

如果apple music唔係更新咁快都唔想用佢
轉親apple id就要重新down過啲歌

屌你老母spotify

連RV前幾日出ge碟spotify 都有la...
twicetagram要等到幾時ar...

岩啊！轉親 ID去玩superstar jyp。 music啲歌就要down過.....

Mochaeng TV出現了

仲係iTunes買緊歌

辣殺

自己入碟聽住先啦 我都係咁

幾時會有MiChaengTV

未睇，但都好感動

做咩今次一出就有中字咁好

成個tv6已經係

唔好再比momo著個啲衫

Mochaeng tv入面有michaeng鏡頭

三角形

spotify有啦

一樣用iTunes 買歌
未用過Apple music

鳴呀, spotify 都有la

屌即刻聽番幾轉先

同多拉a夢猜十場輸十場

好得意

剋星

唯一係越南贏過 果劑唔贏好過贏

剪你呀

唔知點解唔想用，可能平時只係好鍾意先買，同埋好少出街聽歌

原來拍手房入面係咁嘅

一秒十個

我認我心邪

金鉸剪係男定女

好嘈今集mochaeng TV

Mochaeng tv個主持人豆掛住同Mina vlive

SANA搞搞震話而家係mo chaeng TV

SAIDA

MiChaengTv

米彩才是皇道

見唔曬樣都覺得好sweet

攬住

挨住

團長
豆豆

騎劫

母女

睇足一日都唔悶
mina

治癒cp

有冇人有睇呢個channel

可惡的三角形！

有啲人好似拍得好大力咁，有啲仲捉一捉住

sana 又咁望人，廚師都就嚟頂唔住

想做隻匙羹

日場mama
公佈完有Twice而家公佈埋有ioi
啊啊啊啊啊啊啊.....

咩翻譯

早晨

咁我想做果件食物畀佢食落肚...

有冇人抽到nayeon靚卡可換 手頭有子瑜同智孝

志效啊巴打

Sorry 一直以黎都睇錯左

個翻譯不嬲唔啱

ig翻譯不嬲廢

gogogo

諗住都有個大概
我知佢地唔搞港場 都唔洗咁樣特登講個事實出嚟喎

有寫香港咩

個ig翻譯 “我不想去香港”

係咪有個名同香港個音好似呀

有翻譯喇
其實係講尋日mochaeng tv志效口誤

我戀愛了

唔怪得知子瑜話SANA係壞人

學埋哂定B啲嘢

火鍋都夠特別
魔鬼魚...要好大勇氣先擺到落口刷

周子志效咩事

豆個樣想點

下一秒即變可愛豆 mina偷笑

Tzuyu......

jeongyeon = Twice mother

上次電台家姐又話定b唔識睇眼色

新飯留名
Twice好正
名井南好正

vvvv

三歲

點解三歲可以咁靚
我真係好中意佢有瀏海

TWICE TV最尾Mina好可愛

特別係佢叫豆同子瑜個陣

真係好靚～

垃圾I

正到無倫

BLU-RAY

終於出BLU-RAY

嗚呀.....

仲出埋season greeting

買買買

3連擊

呢幅圖

3個腎

Photo book for jihyo
會係點

出個人photobook

咁寫應該係志效影嘅pb

一人出一本問你死未

佢影既定係佢自己既相

痴痴地

如果佢寫by member應該得幾個有影開相掛

THE OPENING會唔會有埋encore?

應該俾once抖陣就會出 分開出賺兩次錢

三連撃 痴線架

個腎有d痛痛地

直情覺得跌緊出嚟

Ig可以暴風更新，twitter就唔洗啦唔該

但係我淨係得兩個腎
我係咪要送埋個屎忽畀JYP

DLLM JYP!!!!!

最後都係會買

damn it 又要賣腎

啱啱入坑就冇咗兩個腎

點解我覺得好開心好想買
特別係終於等到blue ray

係呀我都好開心 個腎好痛
JYP萬歲

blu ray同dvd 差得遠唔遠

其實呢兩個腎都預左割㗎啦
係志效嗰個估唔到啫
咁多週邊冇買就係等呢鋪

你指價錢定質素？

遇到壞人要避開

質素 諗緊買唔買blu-ray機

差好遠！有腎就一定買blu-ray

有腎嘅可以考慮下買晒兩隻對比下差得遠唔遠

啱

認真.... 1080p vs 480p 咁上下差別

blu ray機最平都700幾

直接ps4啦

TWICE x C CHANNEL問答 合集中字

今個禮拜人歌GB

正

買完搵人 rip 咗佢隨時手機電腦電視睇算吧

子瑜個句好似真嬲

我都成日用ps4睇bd

我都覺

子瑜不嬲都唔會好似其他姐姐咁,好正直,根本唔會睇人D野,所以佢咪嬲

不過轉頭都無事啦,喂返sana食野

之後都餵番 sana 食野啦。小惡作劇啫...

twice tv 6 拍先定係 likey mv 拍先？

應該係likey先

唔洗咁認真
我都知係LIKEY拍先, 純粹係覺得子瑜一早覺得SANA係壞人

twice X LIEV

全部人咁正

9隻一齊躺放係咩玩法
實好嘈, 仲點叫人goodnight

唱返首good night 先完

覺得佢地會叫sana現場讀白

好似係去新加坡先

媽, 好亂呀

mochaeng攪住瞓

dvd等同cd

攬

去左新加坡好耐先去溫哥華華拍mv

等睇豆會攬住邊個訓

竟然係ch+

唔係9月尾先去新加坡咩

邊個轉頭搶Moguri信封?

係喎 likey mv先

無ch+

買咗一年 其實冇乜野睇 今次首週behind得4分鐘

No 呢排係Dahmo

大槪係咁嘅場面不斷出現

有冇Sana wallpaper share

Ching你個名

nayeon隻手今次又唔知效邊呢

放

留個靚名先

MCD投票
電話轉時區
SMS去+822336
入TWICE
要大楷
唔好入錯 入錯都唔好重send
對手好強大 希望Once出返分力

唔知係咪個台太廢
Send唔到

me too 咁多次冇次係send到

咁左幾次都唔得

應該係唔包海外
BTW我都係

想問無error message係咪即係send 到???

今日無打工少女上班相睇

今日唔係冇m countdown
得個MAMA倒數咋咩？

國民男團太強大

成員係志效鏡頭下影相特別自然

有冇full

Once

呢個細路仔跳momo段dance break又跳得幾好

仲有依個太神級，要post多次
勁到我另外download mp3入落機度

Fansign係咪可以度曬全部手

香港有冇得買Candy Bong

唔知除左度手仲可唔可以度其他位呢?

同憂憂度嘴

我南𥄫緊咩

信和有見過

我都想度

天空音樂280$

個個都比度架咩

定B

岩岩搭地鐵聽到有人聽Likey
好大聲,仲要一直loop

傳教

SWAG

我擔心佢耳仔
隔到遠一遠都聽到

其實好多人都係咁，上次聽到個咩菇咩菇fire

幾時會喺香港見到twice嘅痛車

桃桃最正常

好似美圖得有啲太誇張....

日本人興咁樣

呢D係for女高中生貼紙相黎

到底拍咩要用到苦惱中

HAPPY FRIDAY

聽小隊嘅笑聲好治癒

咁紗夏嘅笑聲呢

日本妹子影貼子相好似都鐘意將隻眼放到十倍大 香港個啲玩都係玩大少少

MiChaeng團長

屌你 有聲既
Hehehehehe

小隊笑既時侯好暖

佢地三個最近成日一齊

sana又染髮

Mina 好正

子瑜就快禿頭

文青

左擁右抱

有種莫名其妙喜感

小隊真係越黎越靚

mina驚個樣好正

豆食到 jap jap 聲

同佢坐free falling個樣一樣

希大又出手

不嬲咁靚

twitter有人根據上次vlive推理到佢地係拍緊新mv

有睇live，勁正

有冇得睇下？

又新mv ?

嗌得好正

可能拍緊年尾節目d野 唔好嚇自己住

So Nayeon just did vlive from similar looking place where they filmed Cheer Up.
Looks like new Twice's MV incoming.

咁都有得估？

應該唔係MV啦, 佢地都唔介意啲衫遮唔曬, 好似制服咁, 應該係周邊黎

Likey @ music bank

今日個個都好仙

三歲件衫今日個效果好「突出」

食緊咩其實

應該係蟲蛹 好似羊腩煲咁冬天先有得食

墊到

巢曬皮咁我都唔敢食

好好食架

sana個膊頭都好「突出」

少林足球

屌你

ig條片唔似sana嘅

第一眼以為係子瑜

越黎越似樣

夫妻相

鍾意呢個look既sana 好gfable

sana咩look都gfable

Agree

呢句真

但係Sana變左衰人

床頭打交床尾bo

要blu-ray就少d野

屌你老母JYP
分明想叫人買晒兩隻

好我買

有大有細

屌出聲
咁樣焗我買哂DVD 同Blu Ray
FUCK YOU JYPE

搶腎功力越黎越高明....

only

個個最後都係會乖乖俾錢

灰sana又染

其實係28號定星期一

Sana 定延 MC Cut

點解我豆會食啲咁嘅嘢
仲嚇親佢個南

下個月糧一出就少咁截

我都唔知話佢哋聰明定絕好

出面有個post吹奏我瑜

DVD/BLURAY任一都唔方平 真係買唔曬兩隻
唯有放棄photobook要bluray

家姐今日個look

我個腎

痴線 豆呢個look gfable到

難得既正皮po

豆腐V

隻con

一個朝早食咗咁多嘢

M-On! Live Twice Debut Showcase
"Touchdown in Japan"

我瑜呢個頭好靚

今日應援聲好大

有800個once

I'm Watching You

收費台都有得睇?

800咁多

會唔會太正

已經完左

難得今日女飯大聲過男飯

likey今日前三都入唔到

momo今日又飛耳環

已經成為左個人特色

TWICELAND -THE OPENING- DVD & BLU-RAY PREVIEW

SEASON'S GREETINGS 2018 FIRST LOVE PREVIEW

買啊
跪求MiChaeng

終於有高清既片睇 唔再係480p既twice

哭了

叔叔不行鳥

被佢一野電死左....

( Show Blocked User - 淡定瑜 )

咩事

條友得閒就入kpop po扑人
跟住留埋言話比人知 我扑左你啊

扑左佢好耐啦，仲有人理佢既

好難得TWICE既PO係有咁多正皮

靠反kpop刷存在感

早就扑左理鳩佢

唔好扑喇 痛痛啊

SG preview 條片整得好靚

Twiceland preview 好正

豆腐係v係咪暗示好快又有新野搞 唔通好快又有comeback or twiceland

子瑜

請問我係apple store聽到一首，搵唔到咩名，個音大慨係「nana own nana，嘟嘟嘟nana own nana...」想知係咩名

mina 好得意

如果係英文歌，應該係Havana

竟然險勝

thanks

人歌三連

岩岩訓醒就有好消息la..

btw 豆都唔記得左自己要講乜...

唔知又要等幾耐先有come back

Part 1

Part 2
個TT運動SANA笑到喊

miss them already
希望佢地好好休息下

mina pre-debut

唔洗等好耐

好靚 我南

聖誕

點頂得順

佢咁望住我一定當場暈低...

有錢絕對唔係難事

食定清心丸

比佢咁望法 有咩想講都實講唔到

紗個頭究竟係叫咩色
一時灰一時紫 靚到

好正

TWICE gotten 3 Triple Crowns in a year with Knock Knock, SIGNAL and LIKEY on Inkigayo!

They are the only group who achieved 3 Triple Crowns on Inkigayo in a single year after G.O.D in 2000😎

係好靚 但係都好傷

好似一轉眼已經係拜拜舞台

點頂得住 sana 對眼

定延

實有人想做拖鞋

完全冇idol包袱

分開瞓?

總覺得最後都係會九個痴埋一舊

其實都Ok ar, 唔係好突兀啫...

但咁樣唔凍咩

室內應該都ok ge...

睇相都已經feel到好嘈
跪求michaeng孖鋪

ready

無野睇既

有啦有啦

全部志效睡衣

民鐘都黎埋

今次子瑜咁多野講既
係咪因為有民鍾

做公仔好過做人

好重劇本味

應該有啦 有哂字幕

230

SANA GOOD JOB!!!
SANA終於忍唔住

佢2個做乜

MoMO呷醋了

230 個姿勢真係CLS

估唔到第一對出現既cp係

多賢

定仔

踢SANA返去

踢走sana

因為momo望住

都估到最尾一定會係咁

被冷落了

好嘈既躺放

我都覺...
應該會越聽越精神, 訓唔到...

佢地平時係宿舍係咪都係咁

應該嘈十倍

2YEON

唔怪得成日咁夜訓

2yeon好襯

上面得返伙食團

盡情sheshe

live都有字幕. vapp好高質

最中意就係睇佢地9個一齊嘈

出repackage

話左有repackage

係咪有個MV出現過"Heart Shaker"呢個名

個腎又痛一痛

咪就係likey

連躺放都要搶腎....

仲以為睇完LIEV可以安心訓教

又要賣腎

有冇新歌先

點會冇

想谷百萬銷量

有新歌係咪又會再comeback 過.......

GB->2星期teaser -> Repackage CB
無縫連接

2017呢年叫好定壞

sana真係忍唔到得自己一個

ASMR

如果有埋佢地細細聲講good night就正

個腎都味生番出黎
點算好

good night

其實而家賣左幾多..?

잘자요

到10月 95萬張 其實開多幾場簽售都過到百萬

好嘈

訓左囉

咁一出repackage就實過百萬la...

10日後又cb

佢地都知嘈了

Mc民鐘

屌你老母JYP臭閪 屌你老母 屌你老母
屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母

momo都訓左

repackage twiceland season greeting
我個腎啊

又有新歌？

一年CB 4次

唔怪得佢地係岩岩cb個陣話一直到年底大家都要支持我地
我個陣仲諗cb成兩個月咁長?
原來係連埋改版

係咪要逼我去銀行打劫

G持

打工少女

有冇人幫我做擔保借財仔

不如CB多幾次破埋CB紀錄ma..

邊道賣腎賣得貴D?

睇黎都係要去賣屎忽..
有無巴打幫襯G持下...

signal好似有一幕睇到有heart shaker

2個VERSION... 連埋之前3樣野, 我約定醫生割腎先

LIKEY MV 志效等火車個到有

Sorry 咩嘢叫做 repackage ？？？

以為系呢個

Momo好攰

jype都真係夠狼
今曰先gb stage先即晚就預告又cb

個盒唔同，小卡唔同，booklet唔同，cd唔同
歌全部照舊

唔該巴打
但係…………
屌你咩JYP

通常會有一兩首新歌 今年年初張KK就係repackage

都係得一首remix 同幾首inst.

搶錢

殺雞取卵咩大佬

互擔得唔得

佢係聖誕版我即刻狗衝

大家姐隻狗

又miss左live
快啲出replay比我睇翻啦

你呢啲係live果陣影？定係已經出左replay
我上vlive見唔到

LIVE果陣CAP

2yeon

定延個樣好好笑

儲齊曬likey既碟同卡
咁快又要儲多次
唔知開心定唔開心好

期待新歌

恭喜晒, 可以好快又再玩多次儲卡遊戲la..

唔知幾時teaser + 出歌呢...

btw, 又要刷MV 數...

唔知有冇打歌

唔知幾耐 希望兩星期

唯有等重播

晚安啦Sana

今日個埸簽售係咪咩人都可以去到

今日係公開埸 任何人都可以圍觀,當然要入場就要好似平時咁買碟

完全冇抖過咁濟
同勞工有咩分別

勞工都仲會有得放假 / 有得訓..

我地個腎有抖過咩

今次係咪single album 定係likely 聖誕專

Likey改版

有冇人有志效IG卡同我換定延IG卡
差一張就齊一套

係咪有病呀其實

如果係聖誔專會開心啲...

11/12

個腎好撚痛....

小弟見識少 炒冷飯都可以做新歌cb?

無野了, 原來係新歌

其實佢有邊次出新野係冇病

隻歌JYP作？

唔係掛, 又玩signal 風ar...

無知一問，肯定咗有新歌

其實有時好矛盾，又想成日見到佢地，但又唔想佢地咁攰，最主要係我個腎都好攰

我寧願佢開con開fm一次打我大力d, 都好過19幾樣野一齊黎咁陰d陰d咁打你

1st con dvd
1st con bd
season greeting kor.ver
heart sharker
未俾錢諗起已經腎痛

應該都一定有

寫左6點鍾 即係出新歌

我都係咁話 個腎都未生好

其實repackage 係一定有新歌.. 差在多定少
同埋有新歌唔係好過冇新歌咩
好過佢出隻聖誕專乜新歌都冇但啲卡唔同左你要諗硬唔硬食好

其實韓團出完full album 再出repackage 都預左
係冇諗到佢出得咁快啫

上面寫左several new songs
以前出完專輯,30日後即出改版都有
今次差唔多啦

出咁密會唔會好似幸福咁黎得快去得快

可能要衝百萬銷量掛..

出得專輯就要預埋有演唱會
仲要出咁多歌,演唱會實冇走雞

佢地真係好攰
1月2月又要日本tour

想有新歌呀，係驚好似上年聖誕專咁純粹重新包裝過就算啫

個人估出年comeback應該得一兩次
大多數時間喺日本或者其他地方開concert

我想睇多d綜藝 今次cb得幾個綜藝唔夠喉

唔係團團都要衝百萬銷量..
但full album後出repackage係慣常做法 其他團都有..
所以佢話會出repackage我真心唔驚訝.. 特別係一早喺MV已經派哂彩蛋

今次個promotion都唔知做左啲乜
綜藝又少電台又得一個

要沖百萬開多幾場簽售就沖到啦 本身預佢好似kk咁岀年先岀repackage 點之快到今日GB完就出CB teaser

你見佢地中間仲要飛幾次日本就知d schedule根本已經full晒

最唔倨係明知韓專comeback你仲安排啲日本schedule做乜

不斷想吸多啲日本once落坑

我個腎都未comeback到佢地又comeback

溫水煮"腎"嘅道理 JYP 玩到出神入化

最有機係咩月份呢？

上年係農曆新年後

twiceland blu-ray未有得訂

可能完左日本就黎香港開

香港開實俾人炒到貴哂 如果再開都係睇韓場算

不能同意更多

妻目前犯

韓場港場都要去

好似仲未出

大三角

都未算
今次DVD 12月28 出
blu ray 1月26出
想要blu ray 但dvd早一個月出
jype識玩 逼人買哂

咩話！？仲要分開日子出

9千萬粗卡

點解JYP出周邊就咁醒 其他策劃就豬咁蠢

個腦淨係諗點揸盡啲once

So sweet

成400蚊

要快啲破埋億破女團紀錄...

Japan Debut Showcase BD: 480
Japan SG: 450
Twiceland DvD: 320
Twiceland BD: 360
Korea SG: 270
Jihyo to PB: ~200
Heart Shaker: Unkown

TV5, 6

to be continue...

JYP股價

應該係twice 出道前就買左佢...

邊度有寫
唔係話係JYPE講咩

個男團幾時出

Blu-ray未計運費都要$400

不過都會買

TWICELAND 隻碟, 各位會買DVD定BD...

定係2隻買哂

bd正常價錢

2隻買哂

DVD版個PAPER STAND仲要係隨機

Heart Shaker未per-order嘅

1隻blu-ray算了

想兩隻買哂但好撚貴

應該今晚出detail 然後聽日開始pre order

無錢 我都係剩係買blu-ray

點買韓國股票

你地係邊訂?

多賢係知道有鏡頭所以笑
定係本身瞓著都會笑

once 個腎

blu-ray

第2第3差50隻
但第1差第2成百萬隻

我要打十個
但係冇十個腎

大家繼續努力

條bar 應該要係血紅色

應該唔用bar 表示, 而係用個腎黎表達個數量

Pops in Seoul

豆腐

定延講 love line 俾家姐問到好老尷

係定延的感性

幅圖堅㗎？
有啲難以置信第1第2差咁遠

twice男團銷量黎

娜璉 x Nature Collection
Digital Beauty Book #01

係咪即係會有 9 本？

拍埋男團既話會到我地少一截

佢啲小卡都幾靚

其實都係兩三隊

LieV幾時先有中字

已經有啦

睇多次先
睇多次某延妻目前犯

等埋新專一齊係g媽買定依家訂bd好呢

係咪計埋日專

BD下年先出貨wo

子瑜主持好掃興

e記暫停代購

今次仲想揾佢訂SG添
費時上Gma到買

依家係M記買

好似唔係完全暫停，仲會繼續代官方專輯 係唔代周邊

咬住我d銀紙了

呢d有冇得拎返

小隊個口好大...

到底小隊本photobook入面係得佢一個定有齊成隊架

#지효가찍은사진으로만든트와이스포토북
用志效影既相製成既TWICE Photobook

柴犬look

狗黎既咩

唔係松鼠鋼牙咩

本地有證券行有做，上Google可以搵到

計埋日專先有咁多

淨計韓專都好似已經有95萬

repackage完過百萬不是夢

咁多人買blu-ray既 個個都有ps4睇定乜鬼

ps4走天下

加一

會買部平平地的blu-ray碟機嚟睇

如果有ps4真係好方便，打機睇片乜都得

已經沒有不買的理由

PS3 睇唔睇到？

有冇 preview 睇？

你打機用藍碟咪即係睇到

代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice photobook by jihyo

2.Twice SG 2018

3.TWICELAND The opening DVD/bluray

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

好貴啊 個腎好痛 買2版本con都破產

望完個價錢個腎已經開始忍忍作痛....

買哂之後可以申請破產 準備咬老綜

提提你

12月仲有碟出,

上年都係出一隻聖誕版 今年出兩隻
聖誕版係咪要買定幾隻番嚟炒
CE一年後升幾倍

下年初話唔定仲有日專/日單
出Likey/heart shaker日文版

就快出糧唔撚驚

未買過 想問下DVD個9張小卡同閃卡
係隨機定圖入既固定嘅？

只係立牌隨機
小卡同閃卡一定有

又飛
中短髮 Mina

去邊？

聽日日本MAMA

係喎
有冇直播架？

viutv 96台好似有

有冇巴打share d nayeon高質圖做wallpaper

twitter親媽站大把

姨母頭

快D祈禱再有韓場 唔太想有港場

mina中短髮好正

Viu上年d廣告

邊個頂得住比佢咁望...

我頂得住 快點望實我

twice咁錫fans 遲D去其他場個陣有冇機會唱當地歌?
雖然9成冇 但都FF下先

唱小丸子

美少女戰士

如果黎港場唱唔唱廣東話
FF左有港場先

無知一問E記姐係咩

ig shop個D黎 係之前舊登D人開 會幫手集運twice野
廢事比人話打手 你ig搵 enne就搵到架啦

E記最有良心架啦
極力推薦MRHK子瑜首站代購

子瑜首站世界級

難分真與假

邊度有twice show champion behind睇 搵唔到

日本M-ON! 中字

搵到 但暫時得低清

邊度有中字

我睇左兩眼見到有渣

彈幕中字黎 你開彈幕先有

mina

不能只有我看到

唔知係咪豆講左句 mina就走去剪

Gmarket上次買嘢送咗張10000won coupons ,買 Season Greeting 連運費都只係225 仲平過minishop

好癲

Momohkunited都唔錯

MRHK幫我keep住件貨大半年想等我屋企冇咁逼先比我，幾為客人著想

香港首站都係正野
仲有妹妹仔睇下幾好

香港首站依家好似潛左

3款卡

i knew it

2個ver已經算好

齊卡最少9隻碟

經歷過正專之後
呢啲碎料

點解送

Amber Fang TWICE : Heart Shaker
JYP : WALLET SHAKER

買齊兩個ver ?

事實係90隻都唔齊

對唔住好耐冇追po
想搵團購season greeting
但見e記話唔做
其他都冇跟開
唔知有邊啲站係信得過可以跟
求指教

定巴

自己gmarket快靚正
一係跟定po巴絲個團 上幾頁有(利申冇跟過

又好似signal咁 卡唔跟ver

痕生visa7折

平井桃港站

多謝幾位ching教路

signal係 1 out 27
今次係3 out 27 每張專都有3張卡 同likey一樣

點解有啲站代購可以平過官方價

基本上同likey一樣 貼紙postcard都係2抽1

唔怪得230呢排咁fd

送簽售

quote][/quote][/quote]

Special version係隨機送定點

你當佢係C ver 個名叫special

閃卡

又27張

但連twiceland都平過喎

Jyp同搶錢有咩分別

嗚呀....
我女人好靚...

可能拆卡?

其實簽售係點計 比單/小卡佢睇?

你要喺規定嗰間CD舖買
然後買嗰陣同個老闆講你要抽簽售
咁佢就會幫你登記
唔洗俾小卡

週邊都平真係有良心

有無link 個腎生得好慢

啱啱先睇完躺放, MINA真係因為姨母而剪頭髮
好可愛

因為豆一句 真係你個名

我好鍾意你個名

你個名都唔差丫

豆啊豆 你咁樣會唔會有啲mk呢
天天都是MiChaengDay

全部都MK

twice TV 6 = Michaeng TV

仲有彩瑛向日葵外援support

mitzu

twiceland 都平 咁奇怪

有冇人跟過 meltingnow_ ? 可信？想買 BD 見佢好似平啲

唔俾人地真心幫人買咩

邊個站？

Michaeng is real

Momo食足全程

樓上話平過官方價喎，咪自己幫一隻蝕一隻

又係時候諗定下個post名

話咁快又就爆post..

JYP你可唔可以俾時間我個腎重生

屌老母JYPE

人地講緊週邊平喎唔係碟喎

周邊有抽獎

加埋 "Repackage album - Heart Shaker 大發 !!" ?

我個腎都要repackage 就黎細到賣唔到錢

見到cd warehouse有子瑜日曆
仲話係「極限量」．．．我就想買

已經賣到冇得再賣

點解TV6好似集集都食緊野咁

其實佢地平時既生活就係食食食

今次sg,con碟 定延站都平過gmkt 自己訂 計埋運費

食 > Mafia > 食

killer

4點開始viu tv有mama睇

期待佢地今日表演

仲未收工
仆街平時都會早收，今日竟然冇

好想睇

未收工....

試下係公司上網睇先....

四點係紅地毯
正賽好似六點先開始？

本來個coupon仲抵喎

呢隻係聖誕專?
但又再出多隻repackage?

呢隻就係repackage

咁都好啲

係，但都想睇下佢地行
出左去做野女就有得睇，mama就睇唔到

睇完紅地再睇表演 但唔知時間要捕住

睇streaming啦
Viu tv一陣又瘋狂去廣告

問題係想睇都冇得睇
期望430前可以收工